V0.1

+ ~~Fertig machen zum hochladen~~

V0.2

+ ~~speichern der Optionen~~
+ ~~Geschütztürme~~
+ ~~Mauern~~

V0.3

+ ~~Waffenwechsel mit Mausrad~~
+ ~~Hinter Gründe z.b Planeten~~

V0.4

+ Schreiben eines Themen basierter Musik Spielers
+ ~~Schreiben eines audio Spielers~~

V0.5

+ Level classe
+ events für levels

V0.6

+ Aufarbeitung der Gui: Hilfstexte mehr infos
+ bessere anzeige zur Geschützturm & ausrüstung

V0.7

+ level editor
+ Integration des Händlers Nach Level ende
+ speichern des levels
+ laden des levels

V0.8

+ mehr Bewegungsmuster für Feinde
+ Galaxie map für fortlaufende Kampagne + editor

V0.9

+ mehr und Neue Schiffe
+ mehr Feinde, und anderes zeug
+ mehr audio und Musik
+ Kampagne

V1.0
+ Punkteliste
+ cod bereinigen

v<1
+ opengl
